明公..臣五年前追隨明公..

可是今日的明公還是漢臣嗎?

省書記不夠,常委不夠,人大不夠,主席也不夠!

明公想要的是什麼?

一步之遙.

可惜容不下啊